世界上分咗2種人：追求者同被追求者

世界上分咗2種人：
追求者同被追求者。

大家鍾意做邊類人多啲！

正評：追人
負評：被人追

利申：
女。做慣追人同埋製造機會嗰個。
表示鍾意自己有得帶節奏，
sense到對方唔受溝就可以轉下一個。
sense到對方受，
就可以睇時機加重本錢。
就算第一次表白俾人reject咗，
都可以扮自己其實講下笑，
然後繼續同對方做好朋友。
等人地覺得「死啦原來我真係鍾意佢」，
就可以順理成章等人表白。

完全唔理解鍾意俾人追嗰啲咩心態。
係咪真係咁自卑，
要靠俾人追求嘅過程去獲取對自己嘅認同感

追我

人善被人J

同埋 毒撚阿

女咪可以咁做 男就

草食系點計

追人就好似去賭場咁
一開頭落少少注睇下對方咩反應
再到後來有勝算先落大注
唔得就下一個

平時比人追
今次追人
好辛苦
發覺自己完全唔識flirt人
可能已經跌左入Fdzone

無自信嘅人先唔敢追人
成日等住個天跌落一個好鍾意自己嘅人

自問自信爆棚
只要我暗示過鍾意對方
對方鍾意返我轉頭嘅機會率係100%
失手嗰啲就唔計入命中率
因為會同對方講：我都係講下笑同叫下春咋

巴打正解
愛情如博弈遊戲
一日無訓身
一日都可以全身而退

柒咗就柒咗啦講下笑仲100%

我次次買波都中，唔中我當捐款
講到被追咁差，你啲 ex 咪就係被你追囉？ 你又接受到佢地咁差嘅？

無諗過追女 受女喎 毒撚一個唔係人啊？

比人追好過
追人咁浪費時間
最好兩個只差一步，咁就夠方便啦

追人唔嘥時間喎
都係得閒send一兩句
得閒約出來
追人同被追 付出嘅時間差唔多咋喎

咁呢個係差少少
我講追人係個種從零開始磨到對方有感覺個種，如果大家有feel就快好多啦

同你有d似，但我一追到，知到對方鍾意我後，
就會開始對對方失去興趣...